世界關注 記得和平

世界關注 記得和平
比全球傳媒睇
沒有暴徒只有暴政